是日宵夜，失常請入

隻蛋好靚

本癲狗既炒蛋，曾獲無數Ex既好評

炒到咁好睇 唔炒隻黎比我

即刻整

送去基遁中學

點炒

燒紅獲，落2茶匙油，熄火等d煙走咁少少，開細火，落兩隻蛋份量既蛋漿，用獲剷係蛋漿上面打圈攪，見佢開始凝固緊就用獲剷從唔同既方向推佢，熄火，繼續推到佢岩岩凝固就得，切勿加牛奶同生粉水，會影響口感

以為你有加牛奶炒

唔加，唔準加